有冇人記得flickr嗰個~妍 台灣人妻

以前喺高登睇過，有冇人有佢ig？

補link，當年佢啲bikini相我j過唔知幾多次

lm

近期啲相見唔到佢老公，有冇人知做咩？

台版連詩雅
西窿都睇過了

Hello Moto?

有病香左啦。。。

補充，老公未香之前條女同佢生多左個b

咁慘。。。我都有估過係
你有冇佢ig

冇呀，有排又係J 血來潮搵佢flickr j 點知咁啱嗰期佢就係搞緊老公喪事，見佢咁慘就j 唔落

另佢生完都跌左watt 了。。，

佢份人妻味

加埋佢做人後母，個感覺加哂分。。。
我記得佢有次放錯左同老公浸溫泉露東半球相，未backup 得切已經冇左

真係好撚正我又係今日J癮到，搵返黎睇

但見到佢老公到後期由型男變到謝哂，有d 心酸。。。

btw, 自從佢老公走左都冇見過佢個繼子

其實佢老公係幾撚型棍

仲要識影相，一定同老婆拍好多相影好多片

好撚想睇

仲記得同個繼仔一齊沖涼

10

講你就威

宜家先知原來繼子黎
咁有可能同老公無仆過野

Diu...生左個女呀

一般貨色JPG

成條flickr lin 俾埋你 10 乜春啫～